F1 2017 英國站 討論區

2017 Formula 1 British Grand Prix

14 Jul 2017 - 16 Jul 2017

香港時間:
Practice 1 Fri 16:00 - 17:30
Practice 2 Fri 20:00 - 21:30
Practice 3 Sat 17:00 - 18:00
Qualifying Sat 20:00 - 21:00

Race Sun 20:00

英撚萬歲!
太陽神萬歲!

負

負 上

麥記將會喺主場上pod

下

放下負評是常識吧

皮已腐

又拎唔到頭排

想睇咸狗跌出三甲or炒車既 負評
想睇其他人捧杯既 正評

負完咪有得睇正 呃負皮既技術太差

指定動作

鳩堡表示出年邊個做我隊友?

我

sauber都未必有你份

你好似仲廢過palmer喎

負皮

負一負先

其實點解銀石個起點會改左

你下年應該同paul di resta做隊友，DTM TEAM

kubia

主場爆心臟 OK?

十卜 爆一埸，bo77as個分就過左鹹狗

反鹹勢力強大起來了

如果星期日咸爺主場爆偈,
我請你食四季

Link?

然後 後面既場都係神,BO77 拎123 321
笨屎會保邊個,真係好睇過戲

原來08年果年
vettel 身價 年薪80萬歐羅

60萬先岩

fb page ,鹹狗話希望英撚站順順利利 果個post

已經迫不及待想玩玩

可能唔止爆一場呢

負評保平安

Sauber Honda engine deal off, claim sources

太陽神到時發功迫宮唔係講玩 ，換哂你成隊crew都得

威脅退出F1呀？

尋晚壇 F1 Live London, 成個grid 得一個人冇到...

神係唔會同凡人一齊玩

隻黑狗唔聽車隊同F1老闆話 睇黎真係想玩埋今年就走

佢可以去邊隊

之前咪吹緊vet 同黑狗互換

呢排又吹起黑狗過垃利

Vettel琴日活動竟然無咩人boo佢，仲好多歡呼

另外Toto去左Vettel生日party

問現場vet定ham嗰陣vet嘅歡呼聲仲大啲

Toto同lauda唔知做乜好like Vettel 咁款

會唔會關國籍事，話哂德撚

勤力同投入。Vettel有時會留到好夜同班engineers一齊諗掂set-up問題或者聽日既strategy。
同埋又成日放時間做simulations同tests。Vettel係Pirelli測試個幾日加埋跑左2228km，而Ham只係得50km。

LAUDA 係奧撚, 搞清楚

個個德撚都係咁架啦
德撚出左名做野認真

燒你嘅腸喇睇住燶呀

其他人講我實唔信
但由你把口講 真係好有說服力

爭住透爐為咩？
都係想認真做好呢份工姐

你明既話就唔會笑到反咸啦

👳🏿‍♀️❓❓.jpg

有無人明

係笑到反鹹

真係有堡堡 無咸爺

有邊幾個人係有名氣啲
利申: 咩都唔識 想試下認識 睇下F1

ham爺

我岩岩先發現,Vettel平時接受記者訪問時,拎住錄音筆果個女人
原來由Rell bull果震已經有佢份

巴打有無咩網站可以認識下？

現時有3個總冠軍，緊次於Sebastian Vettel 4個

成事

Lewis Hamilton #44 車手number
會有人叫 咸爺,太陽神,黑帝,黑柴
Sebastian Vettel #5
有人叫 Seb, 手指仔,一陽指,四屆
Kimi Raikkonen #7
佢得一個花名 就係 Ice man / 冰人
Daniel Ricciardo #3
香港好多人叫佢做 四萬哥,不過我見過有人叫佢做袋鼠
Felipe Massa #19
呢個你真係要識 出晒名 老人精, d人叫佢做baby
退休0場之後 復出, 千年老二
Fernando Alonso#14
呢個平時係F1 教英文, Amazing, impressive, unbelievable
我地叫 大頭, 艾朗素 ,台灣果邊叫佢做 龍哥

呢d比較出名,揸左F1 都比較耐

推人睇黑狗係咪心態？

睇下我個名

呢個玩咗好多年, 櫈仔都未企過

我個名仲好睇

我個名仲勁

佢叫佢睇狗,唔係睇車手

係wor
麥拿倫 已經問左拉利
想2018年用佢副偈, 而家等拉利答覆

我睇 wiki Toto 都係奥撚

Toto 奥撚

企開d啦

我估應該係想激太陽神，等佢聽話唔好搞咁多野 隨時有人代你

咁講拉利warm 軚咁叻唔係無道理
ham 手車係勁，係英國人就係咁，成左名冠左就會懶

係呀,大部份都係vettel有返d 實際數據同揸落去既手感
話返比拉利果邊聽, 所以條軚先咁夾
你搵下Vettel測試今年條軚既新聞,包你覺得佢敬業
連toto都同記者講話 拉利同pirelli有勾結

要比較比賽外嘅車手Vettel真係冇得比，所有野都勁上心做又勤力同低調
Christian Horner上個禮拜先暗批ham爺racing weekend都掛住玩social media

it狗有幾勁

確實係，轉去拉利之後成熟好多，同四萬再做隊友應該冇舊恨

Marko話 一億我都唔放Max走

massa 係咪數漏左30秒世界冠軍?

陣間19Max自己走就好笑

簽紅牛 簽賣身契的
好似到一定既冠軍數 先至可以自由決定

祝福下vettee先

應該都賠多啲錢姐

有心喇，你收返啦

班大陸仔改圖改得好搞笑

你都係想反燈姐

F1 今次果個 All Goes Wrong MV又整得幾好睇

唔該巴打

唔多關事但前兩日睇返前F1冠軍舒麥加已前手車幾狗，我就覺得要拎冠軍，除左實力同部車………鬥心都好緊要

你係咪睇98年英國站
重有舒麥加停車埸

19max 唔係賣身架
張約19年到期
但睇呢期四萬有機俾人拉過檔

啱啦，仲留係啲細路仔Team咩

去老麥囉，

同鹹狗一齊去老麥

咸狗會個老麥？ 佢邊輸得起

麥記唔歡迎你

你係咪反鹹？

鹹狗佢老闆黎喎 你係咪新黎？

仲有兩日就可以睇ham主場爆偈

Ohnono

唔好發夢

收到

多謝成事!

燒山好嘢

好柒

靚過人字拖啦

垃利做咩慢成咁

比啲信心拉利！

新愒要熱身(好似係)

熱到變康打

含粉出沒

垃利仲慢過隻牛

其實有冇人同我一樣冇咩人性?
有資格坐得落去F1 就真係有心理準備
硬係要玩D奇怪安全野

我估到最後都係唔裝架啦
樣衰到爆

法記今季FP1通常都係比較慢，但到FP2/3 tuen up返個引擎時就會快返。

FP1裝沙包

垃圾邊有資格玩沙包

F1傳來喜訊，bo77as繼續屌狗

放沙包既垃利 康打
邊個快D

palmer 快啲

真係好on9 又唔show時間
係咪夾撚埋要人買佢果個apps

真真正正剩係睇住d車行黎行去

f1裝黎做咩 咁多run off area正常唔會有事
係驚debris 啫 但係呢D唔係有shield就一定包無事

你話indycar整shield 都話係oval pack racing驚啫 f1睇唔到理由要轉

岩岩個bb好得意 一拉上去
見到佢家姐定佢老母
真係屌左一聲

Bottas個態真係fit到漏油

芬蘭合約mode 屌死鹹狗

哩個保仔就好ball喇

死囉 賓士用紅軚速度重快
但得6條

新保保

是咪過埋今場就會變2奶HAM

要啊含ono先

留返三條Qualifying用已經夠，同埋入到Q3會額外俾多一條。
但正賽似會係SS>S>S

佢舞唔掂條紅軚喎

如果咸爺玩黃紅紅 實輸

唔通真係主埸收皮？

Kimi🤣😂

留名主埸收皮

Willimas唔更新好過更

垃利大更新 不敵賓士拎走一半沙包

啲人話 拉利放水 直路時 vettel 都無轉波

頭先alonso onboard cam. 康打好似都ok 喎,

Mercedes's SS long run好強，長期保持係~1:32.8

陰公，哈屎用垃利新偈都慢過康打

有無咁串呀

我都有啲懷疑 因為見到haas都好爭札

Silverstone比較著重Aerodynamic，唔似Baku或者Austria咁引擎表現最重要。
今站望下Sector 2既時間就會大約知邊部個車隊有好既Aerodynamics。

拉利咁樣，星期日，神九成歸位了

歸天就有佢份 bo77as都屌死佢

kimi都屌死佢啦

咁呢個係真嘅 幾個快灣之前嗰條短直路嗰陣benz都上8波 我仲喺7波

gear ratio 唔同姐嚇我唔倒既
垃利撚有咁勁?

聽日見真章😎
拉利準備上力🤤

😎

一出力就漏水，之前好似漏開

紅牛:奔馳追不上，但可以和法拉利一戰

紅牛計劃在匈牙利引入“重大”升級

與法拉利在銀石帶來引擎大升級不同，紅牛則決心在匈牙利賽道帶來“重大升級”。里卡多說車隊準備在匈牙利帶來升級解決下壓力問題，“我相信布達佩斯的升級很大。本週末則是常規的升級，就像每場比賽會帶來的一樣。但在布達佩斯可能會有更加顯著的升級。”
霍納說這次升級目的不是追近法拉利和奔馳，而是參與到總冠軍的角逐中，他說道，“如果我們能繼續如奧地利站那樣的提升性能，那麼我們英國可以期望讓我們的車插入法拉利和梅賽德斯之間。”
“我們的車手沒有什麼可以失去的，所以我們就是尋求拿到我們盡可能好的成績。我們在車手積分榜上沒什麼追求。丹尼爾落後挺多的，但我們依然期待著取得一些好成績。”

垃圾有冇咁醒玩留力呀?

梳 打錯咗

我立即屌你老味

期待拉利包q

😂😂

鹹狗做嘢了

bo77咪又係追到上嚟 亞塞拜疆嗰陣咪又係咁追 bo77表示wfc

駁吾刀

早兩年堡堡係英撚站都係壞波箱？ 唔係好記得

啱啱見有洋腸講

被壞波箱

咸狗用紅軚分分鐘爆軚

好掛住P記瘋狂爆呔事件

見到fp2 kimi個時間仲快過vettel就知拉利仲有貨賣啦

星期日落雨喎

自從睇左F1之後
發現英國人打飛機既能力
真係拍得住中國

仲有網球嘅梅利，足球嘅3獅軍團
全部都鳩下鳩下但係都j出血

😂😂😂

三獅算鳩數啦 大賽永遠16強898 之前英撚U十幾贏撚咗啲咩又話英撚未來有救 收皮啦

梅利個格冇咸咁衰

今站 Mercedes 副 Power Unit（動力機組）有更新，兩位車手都有 ICE（內燃機），TC（渦輸增壓器），MGU-H（熱能回收系統），MGU-K（動能回收系統）4 樣 Elements（元件），馬力應該會有提升，可能喺 10 至 15 匹嘅範圍。至於 Ferrari 部 SF70-H 嘅車尾就比較唔穩定，打滑程度都好大吓。雖然 Ferrari 都有新版 PU 帶嚟用，但 Vettel 嘅 TC 已經一早用完 4 個配額，所以只更新 ICE 同 CE（電子控制系統），而 Kimi 就換咗 ICE，TC，MGU-H ，呢條賽例真係好鬼混亂吓。馬力提升方面應該同 Mercedes 嘅差唔多。Red Bull 雖然冇 PU 更新，但氣動力部件都唔少，模擬排位時都跟得上前兩隊，但 Race Pace（比賽均速）仲係差少少。

無聲狗賓屎，有更新都唔出聲

垃利更新就周街唱

Benz咁快都仲要更新
咁睇benz嘅更新仲勁過周街唱嘅拉利

根本大把貨係手，垃利大更新 佢就放少少出黎

Merc引擎其實已經無咩空間再升級，好多"更新"其實只係提升耐用度同少量提升表現。
換零件不等於有新野，只係個一part去到預計壽命夠鐘要換。

今年benz真係 靠車
其他都唔係一支冠軍隊既水平
變動，策略，都係。
可能近年無邊支車隊威脅到佢
真係有時反應 變計仔都唔夠紅牛，拉利黎。
不過都係贏

賓士戰術>>>>>垃利

拉利戰術都J

佢痴Q左線呀.jpg

murray毒撚性格

算係咁啦，係kimi做唔到bottas既效果
如果做到 真係J出血
同埋西班牙呢站既變動，扣好多分。
相反賓士 澳洲站 巴林站 蒙地卡羅站
真係睇住比人強姦。
蒙地卡羅直頭連第三站都比人拎姦埋
拉利就兩次 兩次都衰係安全車

Spain唔係van don派膠出vsc 我諗vettel有7成機會贏
Monaco站係驚Max undercut佢先局住要pit，其實red bull用呢個詭計係厄埋Max，令到ric同max交換左前後，目的係有一個上podium，當時benz要1打2怪唔到佢地

要怪就怪令到佢地要1打2嘅個位車手

班汁男真係痴q線，好彩palmer 太廢，唔係又要射多個

澳牛都罰5格

上季季尾damon吹奏palmer吹到雪雪聲

好多"更新"其實只係提升耐用度同少量提升表現

說話又唔可以咁講呀
你諗下如果merc upgrade reliability upgrade 到正賽可以圈圈都用q3 排位mode
咁佢真係可以lap 哂18架車架

連shoey都要換波箱
今站真係要做比太陽神

我鳩堡聽完嚇一跳然後得啖笑

冇人想知

其實一個波箱要用6站真係好on9
不如話一季一波箱丫笨

屌你啦

一日仲有100kg fuel哩個限制，車隊都係要繼續站站save fuel無得去盡
基中一個主要原因Merc引擎好難再有升級就係因為fuel哩個問題

bo77as 傻左

垃利molamola

vettel架車放煙花咁 係咁爆火花出嚟

Merc睇黎可以用Soft入Q3

陣間話唔埋拎走幾個沙包用條medium撚狗

成隊都係狗黎

垃利準備2018算啦 無機會架喇

試緊重油

反垃利既有咩好講😎

慢過鹹狗

dllm連我都打錯垃字😅

笑死

佢聽日爆愒有乜所謂

頭先法記應該好重油，火花多到。而家就真係開始做quail sim

Hulk P5

快過ricciardo 0.1

會員鳩堡 上黎打J未？

呢啲機會唔係成日有

虛脫左

RIP

reallocate resources

落乳呀

陣間quali 會唔會落雨??

lol Max

"There are yellows in turn 7"
"Yeah that's because of me"

落雨既排位同正賽，bo77as會唔會收皮

瘋狂甩尾

開盤睇下佢聽日跑唔跑得曬

雨神華麗登場

vettee

排位落雨既話我估HAM>VET>VER>RIC或BOT>RAI

Kimi落雨好過bottas小小既

落雨

鹹狗笑緊

你不如睇下自己可唔可以完賽仲好啦

神說要水,就有水

濕撚唒

得牛牛用水胎

換返晒

澳牛死車

又係澳牛

紅旗

澳牛又被壞

同荷蘭牛輪流奶嘢

unlukcy for Riccardo and Verstappen

康打是咪入左水

Alo 夠時間？！

大頭咁搏

明明做緊個圈都夠入Q2

Alo今站就算P1都係要最後起步

唔搏就收皮

換咗嘢？

Van

啱啱好

係 好癲

康打真係第一

真係第一

大頭好波

好癲 成場歡呼

Alonso

ALO Q1 No.1

第一

成事上嚟打丁未

cap 圖

係 30-place grid penalty

ricciardo q1篩走左

其實都醒目
下站匈牙利站係上podium好時機
有就呢站換晒先

中咗蕉皮

又big hoi riccardo

Thanks 巴打

Bottas用Soft

臨尾都會壞㗎啦

鳩煲

大撚頭 康打上台

HULK SMASH

當引擎唔係勝負因素既時候
老麥個車架就係發威之時lm

快過其他ss

邊個再笑康打

(笑）

沙包係咪已經全面退場

睇錯沙巴

鳩煲最醒神既一日，會員鳩煲竟然無上水

1分27

突然醒起
FIA 有冇講,如果真係要加片盾係前面
落水點算

沙巴一早退咗場

SKY已經幫HAM打定J

汁男已濕

由睇完天氣包膠個一秒,就已經射緊精

睇怕垃利都俾人屌打

molamola

已射THX

英撚們已經有一隻手入左褲到

77

世界末日了。。。。

鹹狗痴線

神要在主場揚威了

Bo77 P4

痴撚線

KIMI

平時加沙包都算
今日仲要加埋水
公平咩?

老闆屌完，會醒神返幾站

Vet

Ham頂人要俾人調查 可能有手尾跟

唔信佢有手尾跟

英撚主埸 FIA 唔驚被精浸咩

屌打全世界 0.5

VAN P9

罰咗之後班英撚就話no more F1 in britian biased to ferrari

雖然聽陳恩能講車學唔少野 但唔想俾佢暗爽

Kimi 呢種晦氣真係好有性格

英撚陳

康打世界第一
q1

fia親生仔喎 點會罰啊 大家唔係諗住fia會罰自己個仔吖嘛?

我相信今站kimi係p1

糧已出,食雪條好過

留名堡堡podium

吹緊雷諾如果肯出錢，下站就sainz 踢走palmer

On99 快人0.5

Kimi

另外一個版本係Wehlerin同Palmer對調

咁我信sainz 機會大啲

weh 去蕉做咩撚啫benz新星喎
又係德撚點會俾佢走

2018 dtm 新星

廢老冰真係好撚正

雷諾Prost:若Alonso回歸是車隊榮幸
Prost表示，如果Alonso回歸Renault的話將會是車隊的榮幸。但是他也承認車隊無法在下賽季提供一輛爭冠的賽車。
不過其實點都好 Palmer都係走硬
問題係季中定下季

不過琴日咸爺road block 哥喪單野
無事之後 哥喪話 FIA偏袒咸爺!

Wehlerin同Palmer個版本係有兩part；

因為Mercedes唔滿意Sauber下年轉引擎，同時Renault係下半季需要一個比Palmer快既車手，所以願意Wehlerin同Palmer對調。

第二部份係2018賽季Ocon同Wehlerin對調。本身Renault想簽Ocon三年，但Mercedes表示只可以簽兩年。

<video style="width: 480px; height: 270px; background: #000;" src=" data-threadid="5225075875" data-md5="c8086d51308ab6851dcd1a4ec0aba698.mp4" controls="" autoplay=""></video>

quote左之後預覽就睇到咸爺既狗招

FIA一向都有偏袒咸爺，同埋份報告都解釋得好索強...

prost帶佢去fe就有份

BIA! BIA!

落雨是否100%?

個天喊緊 FIA 偏幫鹹狗

其實點解雷諾部車會咁廢?話曬都叫做廠隊, 紅牛又係用雷諾engine 起碼都有幾個 podium .

牛牛有光頭佬

蓮花

咸仔又一場游車河分站冠軍

痾屎總要在雨天

堡堡今晚去邊

綠色, 撐hulk

去你主持既燒腸party 撐你

溫布頓 男決呀
上年廢達拿都有係杜拜睇堡堡奪冠

Red Bull既底盤同aero都係頭三，剩係哩部份加埋都可能已經有半秒至一秒優勢

Formula Ham

嘩 拉利想120Mill續vettel 3年

而Vettel既表現40m一年差唔多啦，Ham同大頭都係咁上下人工

Maurizio真係幾時都咁型 十足十意大利黑手黨大佬

有冇諗過佢真身其實係... 料寸扼89合匕即末耿針-=1-0

唔怪得知上次見佢....料魚3不2大駕勝3鱸

屌你班仆街

aero唔掂，底盤唔掂
同埋牛牛淨係用蕉ICE, power unit其他parts都係自己做

仲以為有得睇堡堡主持podium

廢事精浸

你係撚新星咩
贏過title喇
不過di resta都贏過

堡哥好似係Silverstone

佢係咪睇完過溫網
反正呢到9點9左右完哂之後都去到嘅
除非3局6比0...

唔係9:30先開波咩？

係喎計埋presentation 同warm up 9點4 5左右好似

2017 Engine Failures

Honda

Source: BBC Live Text

孖田係咪病咗 唔見佢嘅

J到暈咗

個 俾鹹爺屌爆咗咋掛

入咗院

F1 溫布頓 環法。。。好忙

留名睇太陽神壞車

咪反燈啦 仆街鹹粉

冇撚用
尋日康打p1 成事都仲未j 到斷氣

真係入左廠

廢老冇撚用

鳩堡會排咁前 會唔會去起爐

挑, lap5就跌番去p7啦

Gogogogo 拉利🏆🏎

諗住幾圈起爐?

架車尋日個race pace sim 咁差

睇palmer 頭啦
條垃圾上唔倒p10內就dnf

至怕又出煙

你自炒定都得

陳恩撚話你今場有更新架WO

LM

等睇鹹狗又等到落雨先入pit

Palmer😂😂🤣

palmer

Palmer 未開始先死車

屌我隊友...

palmer 最後一戰 palmer 買左散水餅 今日完埸派未？

palmer 死左

到底打唔打破到 有堡堡無咸爺既定論

起爐pls

泊緊車啦

堡堡呀

熱身就食蕉

散水腸
等鳩堡一齊燒

咁 我仲d 唔dnf 好?

兩圈熱身,代表D咩?

屌有冇人有條順d既link

加多圈俾賓士

澳洲站翻版

陳恩能抽水

揸半場囉
咁嘅天氣起爐要時間
佢仲係新手

.....都係我既人

book 個室內黎燒

屌打大會

垃利出煙

幾驚四屆出事

出煙

鹹狗又走了。。。。熄機吧大家

kimi拉龍

神用兩隻灣已經拉開左

大升級

hulk

連隊友都唔放過

魚雷又撞人😂

1.6s
仲有咩睇？

落雨kimi實收皮，大家心理上請準備好

要掉位果兩個都收左工

代表咩？

細牛攬炒
魚雷又黎料

魚雷

KVY 又痴線

SC

Kvyat

Vettel點解唔係p3 start既

魚雷仲叫細牛快啲傾約

百事又做咩鳩呀

呢隻咁嘅垃圾
同個件垃圾馬當那度有得揮

done deal

屌你咩，球王一出劍就一定見血 呢件魚雷有排學

魚雷係一個笑話

細牛

哦 你話球王係垃圾!

冇佢我地邊有歡樂呀
你想要魚雷定係palmer?

細牛tr 叫魚雷做低25仔

kvyat真係

ves 拿拿聲死車走開啦，咪鬼阻街

咁耐仲未有Has Kvyat crashed

馬sir係收鹹神皮架, 唔會撞D廢柴

過埋冰人 隊落咸爺到先DNF

唔敢整喇
update都update到手軟

一陣又一兩圈之後，車尾都見唔到

記得上年既silverstone個日係英撚勝利日

唔記得左 魚雷係比錢玩定係牛自家出?

sky: Best Marshall in the world....

屌你david corft你當Monaco 班友死架?

魚雷好似無咩錢 ,所以先任人彈上彈落

自家

sky邊兩個講

Marshall 都 J 想點

david croft
同埋俾我強姦左成季既垃圾英撚paul di resta

主埸，路邊條草都綠過人

講Marshall 澳門咪仲快

冰佬肯生性未

澳牛又奶嘢？

魚雷是咪進化左 推完人
原來仲係場入面

又沒有live timing

有雨喎

自己run wide

係尾位

kimi最尾會唔會又冇podium

kimi又俾垃利逼害

康打

今季真係興隊內私片

Bo77 快到呢

屌打兩秒...玩條JER咩

唉kimi

Floor Damage KVY 要retired 了

上季BENZ私片得精彩好多

咁先好睇

落下雨俾D變數

KVY Drive Through

+2.4
+4.4

唉屌食雪條算啦

又無時間睇

同大頭掉位啦 康打先養生

完全係屌打

留名等睇Big害老友記

老人家記性差
垃利今年其實威左有冇3場

隻牛仲未死

好似係2,3埸第一

澳 巴林 摩 岩岩好3場
利申日日發夢都j

垃利ves 死開啦，又話想過垃圾 又唔識做

差成3.7秒 吹漲

3.5秒了

太陽神巡遊

越拉越開

幾正

vet vs ves
正

Max癡撚線

vettee過到未？

三四好好睇

未過晒

精彩
bot都上黎了

Vet：都係我你先上到大牛咋

學呀邊個，叫冰佬揸慢啲

vet唔好掛住舉手好唔好

濕鳩sopcast俄佬臺係咪賣廣告

出埋個彎先舉啦屌

精彩

佢撞到佢頭軚掛

fxxk hell... vet

77上緊黎

77黎到喇你兩個on9

都唔知係咪紐亞師兄弟
大家都係德國人 又咁鍾意舉手

益咗bottas

call sc 未

+14

DLLM唔落雨

1,2名已定
最後個podium位好睇

RAI 同 MAX 個gap 成10秒

精台已經J緊vet 第4, 鹹狗追好多分

2你都敢講

kimi係咪夢遊mode

渣火星車都要後追

垃利係咪真係同kimi續一年

岩岩柒左兩個圈

鹹狗等埋冰叔啦

戰術！

而家出SC= 輸晒

覺唔覺f1要有ves呢啲痴線仔先好睇

垃利又玩戰術

今次入得好啦 clean air

😂ves又入

我地可以笑到最後

咁正路野JE

搞掂

ves 又抄vet

成功undercut

大牛

bye max

垃利無做傻仔

追近30秒 有得玩
黃軚夠

戰術部換左人呀

ves 隊人係咪vet 既人黎，呢啲時候柒pit

Ham bot vet 預計

果4年留低哂一堆contact

當kimi死嫁

其實如果而家落雨都係傻仔

On9 kimi成8秒
唉 退休啦

佢自己死

上面先講完，鹹狗等到落雨先入pit

應該好快落雨

究竟係kimi手車慢定係部車冇力

呢隊人相當有可疑

手車慢

落雨kimi自動收皮，戰術都慳返

爬頭哥
咁快上返第9

Why not both?

壞車啦19MAX
見親佢過人都覺得佢會撞落人地到

謝謝

冇左佢會悶好多

Palmer今日終於係最後一場？邊個頂

我未officially 換隊友

唉 準備冇糧出

等睇冰佬拉龍

Bottas 真乖

做返個男人啦77

無啦爭咁多點鬥

有冇懶人包
SC 之後見到神都係屌打,去左沖涼
係廁所聽到SKY射精大叫 係咩事

BO7 過VET? 戰術?

睇得佢出鬆油

77未pit

sc 呀屌你 出黎未

廢老冰都快圈

明明見釣著尾轉過頭拉開晒

澳牛已經上返黎

正常啦

垃利又季中開始收皮

77出pit會係ver前面？

會落雨？

bo77as都係做唔返男人

4秒2 唉 做二奶做乜

做2奶有長約

又拎咸出嚟打飛機

班汁男

是咪要一齊見證神破記綠啦?

Vet追唔到kimi

陣間點樣seb is faster than u 呀

no

no
no

Nonono

你洗驚我冇辦法咩，team order大師黎

Yes!

鹹狗死未

ALO

大牛pit 2.1

Bottas too

大頭: no power

大頭

垃利頂唔頂到bo77as用紅🤦

應該頂到

大頭：輕輕鬆鬆又收工

垃圾Honda

Benz紅軚好似無咁好

77一圈追左一秒

唔得啦
Ham bot vet

康打又咩事
入pit落埋車

除左壞車 應該無其他原因

冇事你先驚呀

唔幫大家call sc, 擺明下年去賓屎

垃圾Honda!!

你講乜野?

單圈差唔多追成秒

澳牛之力

神油咁耐都追唔到haas

最後三圈大家記得熄機

康打又無分

Mag 未換

搞咁耐都係咁 好難幫你

咸爺爆軚好無

痴線

係motogp抽資源去搞好f1
會唔會好d

十鳩幾秒呀 神單手入去換出返黎都破記錄啦

個garage 呢個廣告幾錢

睇黎老麥會轉雷諾
康打下季贊助細牛

越來越悶⋯⋯走返去打機就算

77過到vet嘅話下年份約應該有著落

每次咸神lead住 都爆唔到1001

一埸追十分 垃利逼害冰佬落返一格啦

垃利molamola

立即簽得添

1圈快1 秒

要咁做啦

陳恩能走晒音

vet追唔到廢老又畀77追

差啲過到

Bot炒落vet度係咪最佳戰果（太陽神心諗）

佢真係好能high

上呀BO7

bottas好大機會過vettel

垃利

英撚打哂j話bot幫ham拎分
轉個頭kimi讓返出黎就一樣啦

唉 垃圾

幾時落雨

過左

唔怪得年年牛牛都睇唔起垃利

Bo77as

唔係話拉利有大更新架咩

依家先睇到

77等緊新約lu

人地都有更新

劇本

鹹狗壞車，冰佬第一

Kimi係時候等bottas上黎欖炒

過完就+ 1.7
垃利

3秒了 係咪裝錯2016偈

Kimi頂住呀

Kimi 地球最後一道防線

屌..已經唔見左
小小戰鬥力都冇

Ves追埋上來

更新錯左哈屎個心臟

副偈距離都幾遠

守果陣整死咗條軚喇

本身又要逼住太早換軚

垃利返屋企食屎啦

決定轉頭支持賓士

VET極速畀人放到粒星

場上面冇一部有能力同賓士一拼

Kimi加油

Kimi又嘈部車
唉 生性啦拉利

怪自己起步衰咗 俾人頂住要早入去undercut

收左皮啦

你地唔好對我咁高要求啦

雲當未收

F1已死

食屎啦你！

P11嗰架咩黎?

康打+大頭+蒙地卡羅+差唔多位起步
應該可以一戰

當佢無係到

車隊

康打式更新

醒下啦，2017喇

鳩堡又有問題

大家快啲熄機，轉頭走唔到架喇

食屎啦你

都唔同組別

心愛既阿朗素BB
幾時逃離垃圾Honda魔掌

走呀！

爆軚

精台班友已經除左褲

Wtffffffff

我屌，以後唔睇F1

kimi 黑到

屌

Kimi爆軚

冰佬

honda都係專心兩轆算啦

鹹狗又唔爆

冰人好悲劇

kimi

vet咁都上得翻台

岩岩問仲可以點樣team order個位巴打出一出黎

...........

我屌你！！！
爆咩野...

公平咩

Kimi真係鬧得啱

cls

Max都pit

爆埋

屌你老母

咩料

到vet爆
垃利執柒咗佢啦

到vettel

MAX又做咩

WTF is going on

好波

法拉利真係好撚好笑

圾利

同一條

...............................................
我睇緊咩

執柒左佢啦

太陽神又唔爆

仆街了，鹹狗一埸就過返vet,轉頭成世界都係精

唔好叫垃利 叫垃圾啦

屌你老尾法拉利

個個都爆係太陽神唔爆

話team order嘅出黎回應下

Surprise, motherfuckers!

笑話

屌你老母
睇緊街車啊？

佢零（需要）防守

兩個都臨尾爆tyre.. 係咪有人計錯數

屌
仆街
今年唔撚睇F1

有咩好睇...

VET仲lead到一分

車隊策略點做到咁廢

即轉溫網

一停

又係BENZ仲有咩好睇

隊嘢真係唔識架喎

Ric 19 -> 5

On9拉利

戰術!

一齊睇motogp
其實moto3同moto2仲刺激過motogp

已轉台

7到唔敢睇

好彩熄左機

好明顯拉利計得太盡 條軚去唔到最尾一圈

睇個款下季老麥放棄康打
所以開埋會叫大頭留多季

轉咗

77 咁都執返個第二

成條路都係精

最尾vet執番第7算好

老費支持區

今日成地精日
一場追到一分

頭先邊個話唔好睇最尾三個圈

好彩冇轉台
峰回路轉到呢

佢有功架 堅料

笑撚死人咩

費老

有冇環法LIN呀 雞排巴打
我唔想比精射死

陳恩能成場不停J benz

雀巴，快d jer住佢

好肉酸喎
完全唔知做乜
垃利

如果 ves 無 pit 有台上，不過而家有廢老算啦

我為大家好炸，本身已經一地精。。。而加，。。。。

其實垃利只係做返自己，大家唔使咁激動

Vettel爆軚都係因為佢

建議你驗眼

咪撚係

一轉即破

屌你 唔撚識就咪鬼玩鳩我啦 仆街

係咪廢老條type換錯畀VET

大家啲燈力有加強到

車隊巴打已經痴左線

Big lockup

份糧包埋架嘛

反手丁死人

今晚英國佬打丁又可以打足一晚

洗唔洗轉黑色垃利icon

acestream://bddfb1eaf75dd874be0d752ab5798b5322692e55

垃利真係唔識架喎

即時續約

冰人 : 唉屌,是但啦
VET : 多謝隊友
冰人 : 唉屌,加人工啦
VET : ..........
冰人 : ?????

77:YES!!!

多謝

份糧都話包我會贏多幾場啦

Kimi對神真係不敬

痴線 bottas佢都狂j

77今場driver of the day啦

邊個贏佢就J邊個架啦

冰人當選 坐過山車上台

其實佢萬能J 黎

佢做節目要政治正確，冇計

77唔係差
佢j 到要77要贏一定贏到

唔使多謝

Ric當選最佳車手

早D死啦

佢有政治正確?
當年同沈國成成日屌政府

代康打多謝你

Kimi心諗，唉
揸住你架車我都第一喇

CUT筆直,得返佢自己一丁友講之後
都係見咩J咩

以前同國成一齊講個陣,最好睇/聽

冰人

冰人係連都費事派既樣

咩事？

國成 : 我地有個聰明既政府

JB

廢老冰企到graf din毒撚咁

冰人心諗噴完香檳就比我走啦屌

見到鹹狗係休息室貓哭老鼠咁問kimi佢同vettel係咪last lap爆胎要入pit個下好想嘔

番去安慰vet

到底邊站先岩垃利玩

2018

佢話77要佢拉龍果陣 佢就拉龍 果下係2咪讚佢就見人見智
不過77對比開季進步得多係真

要等鹹狗爆炸

過埋個假期，垃利又比牛屌打

恭喜法拉利兩部車都有分

唉,失望
季初咁大期望

條死黑鬼幾仆街。Kimi 講緊野佢囉相機出黎同fans自拍刷存在感，勁無品無尊重。

佢無品都唔係第一日既事

根本佢衝線之後就真係當自己係神

感覺上佢依幾日不停做野make up返佢星期三無去London event

on9陳恩能都吹奏

法記都唔係第一季係咁...年年development race都輸俾Merc同RB，到咁上下就會話放資源去下一季部車到

好睇佢唔順眼

Kimi's post-race team radio

Ham走左去慶祝要兩個Finns等

鹹狗最叻同自己啲fans圍爐

今年咁大進步都失望
早兩年J完試車就可以收工啦
今年比你J左兩三場呀

fia親生仔做咩都唔驚啦

大家出得返黎未 成身精好臭

冇咗孖田算係咁啦

係精海 有冇人拉返我上岸

call 左水驚同消防成個鐘，都係無人黎。。。

好滑呀呢度

傳法記已經offer左一年合約俾Kimi，但減人工。

為左贊助同fans, 放棄埸上既成績

就黎浸到頭頂 散埸未

成事我dllm呀

仆街拗柴跌左落去
應該最後一個留言了

想罷睇F1 都唔洗咁呀？

英撚當F1係佢地獨有。宜家Ross Brawn 話事同美帝老細希望好D

老MK自己係倫敦柒佐 宜家扮撚晒野。當年同大頭攬炒 恰鳩二奶 正宗一條大仆街

我又再一次向質疑我嘅人證明自己

其實都無辦法，下年無咩車手可以簽。
RB兩個合約到2018；簽Perez同Grosjean不如留Kimi；Leclerc應該會係F1浸一兩年先去法記。

知你勁喇，唔好再出黎證明好唔好

成事份人好小器

鹹狗：IT狗下個月人工多$0.5

雖然係勁 但係黑氣石...

輕鬆DNF

佢格太差,數臭車隊,數臭部車
間接令品牌形象下降

而家果邊先落去
早落d咪好 屌佢老味

先落雨

I know what happened to Ferrari today...

邊個黎

神說:等我破記錄再下乳

3月份果震,呢個係F4車手, 因為自己部車,隊左落前面部車
ZIP住隻腳,唔鋸就會死 好似叫BILLY

Billy Monger

佢數臭康打啫, 冇數臭老麥, 都算幾識做

康打會否再次退出F1呢?

Alonso: McLaren should make quick decision on engine

之前好似屌垃利 過左廢打之後都仲有屌下垃利

康打抵屌唔洗講
呢度都成日笑鳩垃利

其實都幾慘下，成個賽車生涯molamola

咸爺同Bottas 出錢出力又叫 fans raise fund 支持佢繼續賽車，算係咁

當年如日中天既Wayne rainey都係比賽意外癱咗要引退

整左架手制車畀佢，加油

2020年如無意外會玩le mans
呢一兩年可能係細嘅endurance championship 練車/BTCC

我寧願要返bridgestone都唔要p記

P記聽話
我覺得bridgestone同拉利襯啲🤤

聽講benz想簽返個德國車手
傳toto係咁說vettel過黎

到時有得睇vet同ham瘋狂qu攬炒

vet 而加都驚啦

vet:班意粉佬真係唔識架喎

btw
vet一場冇晒20分優勢真係好傷
加上垃利架車去到季中冇晒優勢
睇黎ham今季變四屆冇難度

堡堡強勢回歸

G持

仲話大頭返垃利贏WDC, 咪玩啦，季初嗰d幻覺黎架

笑到反鹹呢

Toto wolf話
如果而家同bottas直接續約
欠缺考慮

Max

場場攬炒

鹹狗再次暗示會選擇退役 目前焦點第四冠

下年 堡堡+bo77as / 大頭+堡堡

咸爺成日要威 邊有可能退休呀
成班人等佢養咁滯

唔怪得TOTO叫Vettel續一年拉利
原來咸爺重有年半,份約

update:
ZakBrown 表示，Ferrari與Merceses已表示，2018不願意提供引擎給McLaren，因為我們處在同樣的位子，意思就是我們都是有能力奪冠的冠軍車隊，他們不希望我們與他們太接近，而Fernando Alonso也在等2018的引擎供應商是否具競爭力.

即係話benz同垃利嘅customer team永世唔使旨意贏WCC

講左事實出來，永遠第二組別

麥記選雷諾應該好似紅牛咁有得玩下，點都好過康打

法拉利之前間諜件事 唔比都正常
Benz就 真係唔知
同埋有人話 因為提供引擎要夾麥記自家底盤
咁要搞好多野，呢兩間廠都有車隊，
咁緊係唔做多餘野配合麥拿倫
除左雷諾囉

老麥麻撚煩，廢打上錯賊船

垃利有兩個o靚未有位 明年點分

廢老: 我打死都唔走

一年前，Ferrari選擇與Kimi Raikkonen續約一年。但是今年，Ferrari主席Marchionne表示希望做出一些改變。
來到F1英國大獎賽，圍繞Raikkonen的續約問題仍然是媒體提問的焦點。
Raikkonen對C More電視台說：「情況與一年前相似。你們必須要去問Ferrari怎麼決定。過去十年以來每一年都是相似的故事。」
「當然，人們可以發表自己的猜想，但是我不會對此評論。生活中還有很多比回答這些問題更有趣的事情。」
Raikkonen承認，2017賽季的情況並沒有達到自己的預期。
「我對一些比賽的情況不是很滿意，但我也無法改變什麼。我甚至不知道我的積分是多少，但是肯定比我本應該獲得的少。我知道我有速度，但是有時候光有速度還不夠。」

另外本田spec 4引擎，動力輸出將會大幅提升

除非vettel 堅持要kimi
如果唔係 暫時kimi既表現真係好難續約

無法
廢老冰風格自我
好多時都佢有佢自己遊車河
作為副手77表現達標有突
要閘又得又成日高位拎分

康打更新 又未係壞

77越揸越勇

咪又係要讓位比鹹狗 本身個樣已經太監樣咁 點知真係唔係男人黎

講真 咸爺係本治呢幾年 無功都有勞
所以佢做硬太監
除非佢甘心係本治玩一年 秋贏咸爺走去第二隊

本治....

仲有提提你, 咸撚係2013年先入benz
benz 2013架車已經係第2快, 或者單圈最快

講功勞, 係車神同堡堡; 點數點計都唔輪到條nigga

高汁呀鳩煲

Lewis Hamilton has told his friends he wants to end his career at Ferrari, according to a report by the Daily Mail.

估下真的假

打錯字sor!
堡堡同車神唔係度,得返佢
換晒人既話 無人渣莊
benz會粒水

"咸爺係本治呢幾年 無功都有勞"

我講多一次
論功論勞, 冇一樣關個果鬼事, 更加稱唔上功勞

屌,打錯一隻字洗唔撚洗咁撚樣周到衝?
屌你老味
13年入黎到而家,
拎冠軍,拎車隊冠軍 佢都有份揸部車架
照你咁講 個冠軍自己黎既
又唔見羅絲堡連贏3年 on9
屌你老味個臭系 咁撚鍾意捉字失 on99

條黑狗死開啦 之前又話vet 過垃利係信仰，唔明啲人點解咁鐘意垃利

應該係講緊黑狗執現成火星車

咪撚玩叫你同鄉
人地benz重金請阿咸爺過黎架
執火星車 當時傳過ross 指明佢做阿一 公主做阿二
如果當初benz覺得公主有料到,點會三返四次叫公主讓,又唔比追

師傅, 你心靈有冇脆弱左少少, 咁叫周到行...

事實上, 14年開始架車既foundation, 14年開始成隊team 既buildup
真係唔關既隻黑鬼事
唔好過份吹捧佢

佢只係相反於大頭, 識得響適當既時候出現響適當既地方姐
冇乜咁神

如果唔係紅字我應該會贏多幾場 btw其實鳩堡根本冇錯 老舒同堡堡10年玩起 去到12年有首勝 都係老舒同堡堡嘅功勞 至於benz部車14年咁強勁係因為ross brawn都有份幫手設計同改例之下benz適應得最好 鹹爺其實係去benz執架火星車渣

後期老舒都唔夠堡堡黎,
而且早係2012年,benz都已經開始研發緊2014副偈
重有搵咸爺試副偈 果時已經同咸爺眉來眼去
亦都講到明,如果老舒退休,會搵咸爺加盟

不過你地都岩既,咸爺亦都有可能係睇錢
果時麥拿倫出千五萬, 點都比唔上benz既二千萬
咸爺經理人公司都講明
benz既品牌型象全球性, 但麥拿倫唔係
加入benz有效為咸爺提高個人形象(收入)

重有,我對佢無好感 但至少我唔覺得佢執火星車

留名

就當鑼絲堡未必係F1最好既車手
以結果論，咸係Benz WDC 果兩年，鑼絲堡都好穩陣咁攞第二，換言之即唔洗咸，Benz 都幾乎袋穩WDC同WCC

屌佢老味FIA, 出年有人字拖

以咸爺個性，佢應該都知法記內部文化唔會適合佢...

想集體過垃利表演爆胎

垃利幾時專心2018？

下星期之後

因為一圈慢一秒

想學人養生炸？

個人字拖好撚柒

驚死返屋企打機la diu

好似有得聯署簽名 send比FIA

lin呢?

yes
根本賽車就好危險
咁驚不如執柒左f1去啦

好彩買咗飛今年現場睇

FE

仲要無人駕駛果隻

突發，垃利2018車設計流出

聽講話今次FIA咁夾硬黎
係話如果車手有咩意外
有權告FIA佢地
所以佢地唔想咩飛 就格硬黎

嘩，vettel 份約又貴左 138.5M三年
定係對率差價黎

空力大師

鬥車唔簽生死狀？FIA真係on99架喎

應該再改做有家長陪同
先可以坐落F1

【美國】半夜遭巨響吵醒 驚覺香腸散落屋頂與庭園

雙人座F1, 家長揸

Espn - 康打 ：stick with current power unit concept next year

聽聞個人字拖開頭係benz ge設計 但係自己都嫌on9
但係後尾係fia個會度 垃利係唯一support人字拖ge車隊

古乳有暈
垃利=on9

2017架車已經樣衰，加埋人字拖

之前Williams部車加埋Halo做風洞測試既時候發現係會增加少量downforce。
法記突然支持Halo可能係搵到設計上既loophole從而增加額外downforce

唔係喎 一覺波2017靚過2016/15

不過2018無T 無鯊魚

一個垃利支持，FIA 就去馬

屌 點解打無事，出post 會轉左字

雖然批左，但我覺得Halo會臨尾香...
九隊同絕大部份fans都反對，新老闆liberty media應該會唔多高興。佢地仲要開始搞返起F1...一個Halo即刻前功盡廢

Halo真係好醜樣

F1 2017 英國站 討論區 2